唔黐線 唔正常 dvd

有無人買左？
聲畫唔同步？